今日有冇人一齊行山14

仆街凍撚醒咗
下次咁早醒就行早山算
不過今日中午先去行山
大刀屻3.5星應該唔難
但係今日好撚凍
或者你地睇下有冇人撞岩路線係到討論

小心凍親

沒事兒
有成班靚仔陪我行

杯靈雙渡

樓豬好鍾意行山

下次挑戰下先
今日好天行山正

大刀好多樓梯 慢慢行唔難

樓豬好有毅力

有太陽，好熱下！

姦咗你雞場出發好過粉嶺上條樓梯！

我平時都係嘉道理上

減肥唔想豬咁

出發未

樓主有冇行山谷？入去一齊行

活動台有呀

行完啦
仲一齊食好抵食下午茶
不過好肥

無人睇

行完,好辛苦

上落都死人 btw
今日 灣仔峽道 布力徑 渣甸山 小馬山 金督馳馬徑跑到我仆街

仆街今日行完應該見到你

最肥個個係我